【武漢肺炎】長江中心39樓職員確診，物管全面消毒各樓層

武漢肺炎疫情殺入中環金融區！長江集團中心物業管理有限公司昨（28日）張貼通告，指長江中心39樓租戶的一名職員對病毒檢測呈陽性，長江中心已經加強消毒。

通告表示，確診職員於對上一次進入辦公室時間為本月17日，長江中心物管因應情況已開始徹底消毒，包括確診職員所在及上下3層的辦公樓層、地下大堂、廁所等等。另外，長江中心物管亦呼籲所有租戶如有職員確診，應第一時間向其通知。

記者曾親到長江中心求證，但門外保安不願回應事件，只着記者向公關查詢。《蘋果》目前正向長江集團查詢，等候回覆。

誠哥一定要冇事

39樓係邊間公司